叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(104)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm
沁仔又登上咗私心置頂

多謝沁抱茶個私心疊頂

沁抱茶

nplm

Nplm

Nplm 沁仔好正

re返上個post
其實九哥一向都好中意身材好嘅
咁佢中意龍叔啲咩

nplm 追po追死我
發覺呢度原來有好多
太犀利了

龍叔身材都唔差呀
小賴話佢係五堅情入面最結實嗰個

睇女就睇身材啫
睇仔就唔洗啦

一定係音樂才華

咁都可以閃

cls 原來真係去學
我以為佢地9up

我以為佢地講笑
原來真係有去學癲

到底有幾唔信佢哋

我都發現而家佢地講咩都無人信

平時9 up開嘛佢兩個

龍叔一日都黑係都9up 搞到認真講都冇人信

九叔變咗喇

想睇佢地互相將對方㩒落地下

係咪要學黎揍呼呼喇

原來你地冇人信上左兩堂啦喎

阿孚最近真係好正

有上帝視角+全明星大亂鬥局

短到呢.得26分

最後個笑好sweet

已經有曬心理準備今日係殺狼人

騎士歸票位已經可以收狼皮

首死排行榜就贏小賴

測試一下這裡有多少四季荳
以下哪張照片裡有出現狼人殺女神？
正評

負評

呃負皮可恥

唔知係咪比啲黑圖拉底晒標準
我覺得荳荳好靚

正皮是必需的,三個加埋都唔夠我荳打

唔得喎三打一
我荳孤軍作戰

對啊敬宣明明是我好姐妹
不行 我決定要重來
你們給我再投一次

好羞恥

澤仔後台仲長過狼殺
41分鐘

又有好多糖食
實精彩過今晚狼殺

好期待

語噥好撚靚女

我係女都好鐘意佢
五官都唔係好突出但整體望落好有氣質

晉妹玩親新版都會以各種死法第一日就死

You mean

啱啱先睇到 係咪太多人嘈

應該見到成堆人話 我們走心了 就加呢句

睇黎堅多人走心

sideside準備幾時改名
呢張龍叔真係好正

為甚麼這麼少人支持我
哭了

姐姐不哭
你是最好的

你會贏煩呼妲啦 姐 不要太傷心

原來我在這裡還是這麼不受歡迎
心碎了一地 再見各位

姐姐你永遠是大家心中的國際巨星

荳姐是最好的
不要離開我們

大家好我新來報到

歡迎
唔通你係煩煩

你好 睇你個名你鍾意凡凡?

Welcome

歡迎凡凡

荳姐變煩姐

凡呼荳 同你say 個hi

還我荳荳

頂個個比人呃唒
荳姐真係離我哋而去了

噢 荳荳姐姐做咩玩我哋扮新人

請問你是天使下凡嗎

荳姐生氣了

頂 原來係捍跳煩煩 仲以為係新人添

大家要茶茶式變臉
“屌早響啦”

動動腦.jpg

我真係新人
想問吓呢度多唔多凡凡fans

全部都係

Hereee

我最鐘意凡凡你可愛不造作
你幅成名作用吓腦啦豬閪.gif 我一直珍藏緊

多啊 大家都想跟煩煩姐學下點動腦

有有有

呢個gif真係好bitch

次次見到都想揍她

邊有話人豬閪
你唔好呼言亂語

依家見到會聯想埋食水餃

唔好打我煩煩妹妹

啱啱睇完九是廢

煩煩妹妹覆我嘅同時仲要幫好姊妹宣傳

笑死 又係你
要唔要搞個投票睇下姐姐定煩煩多人支持啲

我揀唔落手

點解睇唔開要越食越偏

我只係佢嘅fans
佢真人點會上連登

煩呼族子嘅友誼 我明㗎 我真係明㗎

我都想做煩煩

貼返我個名出處先

嘩 個樣老到

聽晚狼兄狼弟！！

真係無live, 唔知會唔會無錄影

無女巫？

我晉

卜心

卜心做乜膠

偉晉

做咩要玩自刀 都唔肯定有冇女巫

竟然係卜心嘅刀

仲估澤仔係狼先會咁狠

真係冇女巫

以卜心既配置點會刀石像鬼。。。

偉晉好慘 但真係好好笑

點解有機會無女巫都自刀

原來係知1號石像

卜心係咪無見過工作人員話1 號係自己友

卜心搞咩

即3神4民？

以為會咁打嘅係澤仔

卜心要孭飛

有啦, 本身都係想7號自己友自刀, 諗諗下先轉1號

點解會殺1

傻眼

癡撚線公司唔知有冇女巫都自刀

卜心唔通想試有無女巫
但都係太on9

卜心真係要揹獲
難怪咁快完

點解晉仔咁慘

刀邊個都唔應該自刀啦 都唔知有冇女巫
仲要本身想刀7

想睇晉仔想睇晉心做狼

狼隊真係要動動腦

晉仔成日都第一個死

打得太多麻雀
亂玩

其實報狼隊好人係咪好啲

一個想刀隊友 一個想自刀

卜心仲要俾國際荳抿到

荳好準

我荳姐好屈

今晚無佢，唔想見到呢3個字

佢同新版有仇

完全唔似卜心刀法
你話雨婷刀都算

仲要冇女冇預
2074變廢牌

真係救命

一來一回兩個輪次

無預無女巫
惡靈係咪無乜用

卜心玩完
個個都抿到佢

變小狼

晉妹係淘汰區生無可戀咁款

係喎

唔知卜心會唔會博一博跳預

09如果夜晚死帶唔走囉
但咪全世界都知佢惡靈

玩自刀都應該殺7都唔係殺1吧

反正都崩咗，跳預博下好過啦

龍女用上次0995望到眉頭深鎖沁抿佢狼

本來仲有黑商
不過比埋獵技

個下真係諗唔切
有咩可能會殺1

4跟6的關係有點微妙

埋係直接發查殺啦

啱呀殺個冇用嘅都好過殺個有功能㗎啦
真係癡線

所以得返2小狼
但3神4民在場

雨婷仲要賣唯一隊友

沁岳可以跳預保09

點解已經死一狼
兩狼都仲要互咬

晉仔跳預話驗到惡靈係咪好似好啲

冇啦唔打勾點玩落去

今日卜心做狼完全失準
今輪表水仲差過雨婷

佢太激氣

兩個相依為命仲要互賣
雨婷都理解嘅跟下風
卜心仲賣佢

佢當場應該嚇親 做咩狼會刀佢
仲點吹咁多

係㗎 反正都係由得佢地講睇邊個講得好啲

其實係但邊諗到會被隊友刀

佢應該load唔切

沁仔果然係高玩

到底生性多疑的小賴驗對嗎?

講真俾我真係會走心

沁仔成日都唔跳

直接爆晒祝賀詞
都正常嘅

成日要跳唔跳咁

好笑呀

孚孚真係好捧沁沁場

今集係咪悶到要用笑話做廣告破口

笑死

最鍾意沁仔講完冷笑話講對不起

阿采

沁b個笑話想點

沁b超可愛

佢係chatroom寫咗一訓醒就見到自己死咗就冇諗到咁多
所以乖乖報查驗

1號應該唔知另外2個隊友是誰，所以唔識發

後面個2個笑得幾開心

見自己咁柒刀死左自己隊友
亂哂啦仲點表水

狼隊實在太慘

雨姐好慘

好似未試過1打7

有講隊友啊

咦 description寫上帝會同石像鬼講佢同伴
但石像鬼開眼嗰陣都未知狼隊有邊個

阿孚好搞笑

沁岳次次跳一半都畀人刀

雨婷唔知隱唔隱到尾

9保7都殺9？
不過7半場保都冇乜所謂

佢次次都自爆係神 但又唔跳咩神

狼人起身時石像沒起

會唔會推走8然後狼贏

係呀, 阿采次次都好捧沁仔場架

正常版第二晚點都殺到人

而家狼唯一希望都係殺神

其實係咪應該殺10
明神又推唔郁

字幕有講 狼隊係知

阿采笑點有高高咁高呀

雨姨

婁婁咁都捉到7 號

殺9同10好似都分別不大

唔通剪左，石像第一下就被叫起身之後就無見佢起身過

證明娛百係派牌
一開始已經知道邊個位係狼

九婁真係自帶石像鬼

冇眼睇

九澤啲表水好hea咁

睇時間應該差唔多完啦

一定係預先派好牌啦 有問米先即場抽啫

新問米

只有問米在場先會即場抽啦

唔使起身
上帝直接話畀佢知邊個係隊友

唔係呀 係有字幕話工作人員係場外同佢地講邊個係石像

我一聽到我真係笑停唔到

如果我係雨婷，真係交牌算
做晒焦點，無可能贏到...

笑點高

佢講緊晉仔唔知邊兩個係隊友啊
就咁睇啊唔見有同晉仔講

扣你薪水扣

我覺得要殺10拉9一票都好

又cue左扣扣出嚟

太慘啦

哦 睇錯係呀晉仔應該係唔知

冇一齊睜眼 但上帝有講

但description 有寫石像鬼都會知

原來有講

點解我睇唔到呢幕嘅

報7平民好似唔錯嘅選擇

雨婷結果一round 都隱唔到
不過叫好過佢姊妹艾莉兒

雨姨次次到最尾都好努力

盡力了 咁擠

今集沁晉好似無互動

凌辱雨姨

一開局就搞成咁 狼坑又咁窄 都唔太關佢事

太快完

卜心呢局真係on9

罰你重睇

好彩係卜心
如果係雨姨操刀，佢應該以後唔使上娛百

7係咪要跳守墓人

講到娛百派牌 派到冇預冇女咁要惡靈係做乜

有啦, 偉晉賽後話知自己被刀後, 唔敢瞪5, 7號, 瞪國際荳算了

好似真係冇 睇返淘汰區都冇互動

仲未見到沁b mvp好期待佢個集呀

咁證明真係抽籤既
同埋仲有黑市

聽晚係五堅、思佳、采子、丫頭、荳荳、蔡佩軒

偉晉盡晒力啦 無扮預完全怪唔到佢

有同卜心三個一齊傾
冇咩糖食

今集狼隊係玩得真係好差
自刀慣 就冇女巫
冇預言家但有黑商騎士都夠哂啦..

賽後又俾卜心雨姨隔住咗

有查個毛+09, 肯定躲唔到啦

明明澤仔今局唔差
采又係踩佢

雨姨聽到卜心話要佢自刀時都嚇一跳

賽後仲要企咁開

偉晉好慘會唔會係娛百體驗到最多死法既人
每次有新板子都率先體驗新死法
今次石像鬼有得相認都第一晚死都好難超越到

DIU堅ON9, 三隻狼都冇得追輪次

肉燥飯

可能唔係抽
純粹想殺狼人

又咁遲播安心亞

九呼好閃

安心亞個樣真係有啲假

真，仲要同小賴有好多愛恨情仇

今次查左小賴騎士，小賴恥笑佢

誇張過女巫唔救

今日澤仔呢套衫嘅配搭...

其實覺得卜心應該跳預
反正唔跳都一定上輪次

問愛情觀
娛民遊戲對啲環節真係設計得好奇怪

今次唔關事啦
佢都話聽鋒澤表水覺得佢偏好
不過佢好柒咁第一日信完卜心, 第二個白天又信雨婷所以先懷疑鋒澤

三神三狼都還好啦..

暈足2日

但隻惡靈好柒囉

就算石像冇死都要跳其實

其實只係將以前d mini單元用大富翁包住佢
勁無創意

要學幾多次呢隻舞

獵人同幸運兒帶唔到佢囉
其實有石像鬼係唔錯狼隊 只係狼隊太7

真啊 反正都冇人知有冇預 有咪睇邊個跳得好啲 冇仲好講得好就得

係喎 結果兩局假面都無真預 但又無狼悍跳

埋係 推到一個得一個

又係咼, 咁好機會帶風向

平時固定思維完全唔可以放係呢版

假面局有石像鬼嘅話 狼隊會清晰好多

笑死單膝都估唔到

卜心今場三大罪
1 操刀刀1石像鬼 完全冇諗到如果冇女巫
2 2 3 4都踩緊佢嘅情況下都唔拍身份
3 惡靈騎士嘅功效冇發揮到

好彩因為佢係卜心
如果係其他人要比人屌到上天

真，偉晉仲要係表水怪，可以慢慢查幾輪

埋係 佢可以知點刀

真係似千年殺多啲

郭富城

笑死個個問九叔收咗幾多億先肯跳麥香舞

其實安心亞係咪算大咖
娛百都算就佢
特登早啲播曬啲存貨

要玩自刀應該5 7自己自刀
之後跳黑市

點解咁快估到

啱呀 頭先有人講好彩唔係雨姨
我都覺 如果係雨姨做呢啲行為
佢可以直接係八大消失

我都想知

依個唔係好易咩

係呀..石像鬼咁重要..

點解呀?

卜心真係打得太多牌廢左好多
做好人都成日暈

我都覺得算易
個手勢

雖然今日無互動
但你地沁岳好得意

對你愛愛愛不完

thanks矇矇

采沁
又係菜心啲friend

我覺得電視睇先會估到？
但自己做其實只係似手腕操

騎士咁撚勁 我以為騎中惡靈會反傷

冇音樂第一下Get 唔到

澤仔係斯文
九叔係狂野

我都成頭問號

確定冇掉轉咗

真係睇到黑人問號

阿矇一齊喇

佢真心應該約沁仔語噥凱希佢哋玩多啲面殺囉
佢做好人比荳荳凱希拋離咗一段距離

但我第一次識佢地真係咁惗

啲命運真係好鳩

睇完番黎追POST先知道狼隊原來係知1號係石像鬼

我唔係好記得, 之前石像鬼係有無得同狼隊相認???

我都想呢件事會發生
如果可以反傷騎士再投走惡靈 死一神一狼都幾好

呢個係上年嘅印象

十人局可以 十二人唔可以
大亂鬥版由上帝話佢地知身份

一開始冇
但後尾俾人屌完之後就有得相認

平時10人局會相認呀
最新嘅12人警長局就無相認

留返俾你地

09 D英文已經係有進步喎, 真

One people 係咩野

識 game 同 one people 唔錯

一開始唔可以相認
之後改可以
去到十二人局又改唔可以
但呢個板又變返可以 不過冇得一齊起身

我仲記得佢句...fuck.

以前只係識ok

而家識erm

7真係低玩來
咁都唔拍身份
拍守墓人 話出左自己 狼夜晚再刀騎士就gg

菜芯 菜農 菜園 菜根(?)

其實做焦點牌都唔拍身份係咩回事
5 7號
講咁多廢話還不如拍個身份
5可以拍預言家發查殺
7可以拍守墓人

其實可以 係唔知佢地想點

菜根
唔係我諗嗰個根啊

其實係 仲要今場唔知有咩神
以為狼隊都會穿下衣服
點知兩個做曬焦點牌都唔掙扎下

終極邪教

牙莊把刀is ready

7係新人 要扛咁大壓力表水 對佢嚟講唔容易啦
反而唔知5今日做乜鳩唔跳預都算 平民都唔拍

卜心今場搞咩點可能會首刀石像

呢啲局最啱用嚟跳身份
好可惜

你教導不善囉... 打太多牌狼殺大退步

紀生快啲返屋企迫佢玩多幾盤狼殺

采子
話澤仔係狼蛛
身體很大腳很短

身體很大腳很短

澤仔啲紋真係好明顯

紀生你終於蒲頭

收到我會好好訓練佢

前幾日冇狼殺懶得蒲頭

韭菜
賴皮
農場
龍虎豹
集思廣益有咩食字邪教

召喚22

矇矇金水

但惡靈係夜晚死唔去咋嘛
騎士日頭驗人㗎

你嘅存在感同沁b差唔多高
冇蒲頭大家都不斷提起你鞭你屍

呢場總算幫澤仔&沁岳拉高少少勝率卜心用心良苦

有冇人站綠豆CP
祿+荳

所以我決定唔追post

荳卜
枸杞
艾丫
孫沁岳 (孫生 孫沁岳 李岳)

最尾嗰個
笑到仆街

係
但如果強行改成可以反傷 騎士驗完即反傷死 日頭可以投票投走個惡靈(純粹FF因為太憎騎士）

卜心人美心善

九叔要阻止佢哋講慶功

卜心，晉仔，雨姨輸哂2場

係喎 多謝卜心同雨姨

救命
孫沁岳係三個人

最尾咩料

爆狼

孫沁岳

屌
孫沁岳
好好笑啊 真係笑到喊

想知雨姨同艾莉兒嘅勝率

我ship最尾嗰個

艾丫都好好笑

後台直擊好正呀
淨係擺佢地六個喺度咩都唔cue 已經好好睇

采子又爆料鋒澤

邱宇辰(邱勝翊 邱宇辰 梁以辰)

想屌

咩料 真係唔洗準備
啲fans係出面等 點知原來佢係後台狂打機

登場局數 獲勝次數 勝率
艾莉兒 11 7 63.64%
雨婷 17 4 23.53%
原來雨姨低到咁

成村人等澤仔打完機

會唔會太chill

唔該晒oneone
雨姨同我沁差唔多
但佢哋兩個sample size依然太細 有待觀察

真係音樂毒撚

痴線點解龍叔live making of都會見到煩煩
有夠煩

佢果然冇改錯名

澤仔幾時上小巨蛋
個場咁細

仲以為會影下四堅喺後台睇澤仔唱，佢地係咪淨係打機都無睇

我好努力咁追... 終於追到
上個po我嘅存在感真係高到癲

嚇到扭親條頸

卜心語噥屌打煩煩琳妲

語噥最靚

竟然未爆PO

應該加埋啦
騎真係屈到 雪狼又驗到 惡靈又唔會反傷

幾個女士私下都著得好靚
但卜心喺一堆人中間真係好似小朋友

皮蛋豆腐 聽日對甘安內都唔識笑嘅人

甘安內

次次偉晉都會轉發晉澤

FACEBOOK

Wai Yin Chui 想給狼人殺全明星的板子一個建議﹕
上星期已留言解釋過，
為甚麼這板子狼的優勢有點太大了，
因為唯一戰略，最直接就是往神去屠，完全放棄刀民。
個人認為，
最簡單解決方法第一步，
一定是拿去守墓人這張牌。
(這張牌在10人局，這張牌比平民更容易害好人輸。
原因是，守墓人是所有神牌中，
最不可能自證的，
狼人可以隨時拿守墓人這張牌穿衣服，甚至連對跳也不用懼怕對方。)
拿去守墓人，同時也可拿走石像鬼做一個平衡。

對狼人殺連基本都冇 唔好出嚟廢UP

殺狼人板子
拎走守墓人唔比狼對跳
仲要拎埋石像鬼走等狼無得屠邊

呢啲就係識殺狼人垃圾觀眾
一係就上連登講理由..

預言家都狼跳得 唔廢埋預言家??
抽一個守墓人要對等石像鬼係咪唔用腦

安心亞係咪都好出名?
好似好細個就聽佢個名

等我幫佢modify吓佢個殺狼人plan
好人要係黑市 騎士 女巫 獵人 愛神5抽4 再加3平民
壞人只可以係三隻小狼
咁就可以清除惡勢力 消滅狼人啦
呢啲香港人真係

係咪睇得大學生多

好撚低質素

壞人應該第一日就自動交身份
等另外嘅7個好人都知應該票邊個先可以消除惡勢力

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(105)

現實生活打唔贏黑警
唯有喺狼人殺世界入面殺狼人安慰自己